國安法已立，終於可以追擊民建聯班賣港走狗

邊個邊個有外國護照外國資產嘅

同我通通起晒出嚟

保皇明明夠票過埋23條，係要中共做丑人立國安法引到全球圍攻，班港共真係唔知咩居心